點解BMW 320I 會跌到咁嘅價位

點解會跌到咁？定其實不嬲都係咁嘅價
難唔難養？ 保養 油耗 排費 等 利申（有位泊嘅）

同問 求高手解答

因為買完用多1倍至幾倍嘅價錢去整車

E90差不多啦
又out,年份又舊,果期D寶馬又與漏油,整到仆街
請聞係d膠喉換左隻環保物料,搞到好快玩完

利申:無揸過,未fact check

e90 咁舊 好正常 成十年車

以為你講新出果架

舊歐洲車係咁上下啦
十幾年

咁入唔入手好

錢多可以入手
5皮買返嚟
擺多2皮落去整

漏油漏到底褲都濕
醫好都哂藥費

10幾年車你仲想點呀柒頭

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

C hing, 係邊度睇到呢啲車資訊？利申：想買

G30都出啦

係買都買F30啦

利申：留意緊328盤，市面好少

320/118/116/x1 18i
全部用n46/n46n引擎
全部有燒偈油問題！
一樣2500cc牌費點解會揀320?
架車重，唔係細cc就慳油，其實323/325仲慳啲

咁325I 又會唔會整到嘔？買佢有咩要特別留意

加多少少上m3

10年車差唔多啦
岩岩學完車？

睇過BM就知
寶馬車油水溫都比日本車高
啲膠梗係老化得快

渣得車都有多餘錢啦
有多餘錢邊會買2手

冇咩市場寧願儲多d都會買一手

成日要送錢俾車房，仲唔拿拿臨賤賣咩

F30 320I同328I 係唔係同偈不同turbo ar?
反而sport 版外觀有分別

真心多野壞，大獲有漏油（整完都係漏，漏少左咁解）冷氣

普通野有好多電子野整又唔係唔整又唔係個啲

所以成日壞 VW 壞波腦，BMW 唔壞波腦有好多其他野壞

去到 F series 會好好多

想學整車咪買囉

我果架棍仔 e92 335i整多過揸😂整都整左成20個 而家賣出去10個都唔值

尾燈好撚核突....

放車中

巴打，咁啱我想放，有興趣pm 我

果陣新牌仔買過部E46 3系玩

一年間又係整仲貴過車價

跟住不了

揸返日本車棍仔

寶馬 一係冇得頂，一係冇得整

仲睇E90?
買F30仲好，唔會貴好多

二手BMW係咁架啦

新320i都唔屌啦
加少少舊m2都有

睇e90已經夠on9😂

舊到咁送俾你都冇用啦嘛

醒吓啦，依家2019年啦

一部連內置mon都無既年代既車
你問我點解咁平 2020都就到啦老友

強烈建意唔好買，除非你有好撚多時間同錢 同埋eq , 但你有我講三點就唔會買呢d 垃圾車渣

E90

14 320 呢兩個月都好似跌多左
想入手

正常呀
G20 都開始越黎越多

我架320i e90 08年車 漏油漏到仆街 一開車噴哂煙 整左3次都整唔好 仲會時不時壞valve 自己諗

好好多，引擎內部問題冇乜

又黎加少少系列

你架320I鑲金架?

玩過

預一個月整3千至5千。

唔呢個價位邊有人買 買得呢個價位又 整多過揸 買雙田好過啦

10年歐洲車，每年驗車換下雞脾，得閒壞下冷氣
仲貴過部車

第一部車就係e90 真心唔好買

有咩棍仔好玩？

E90未facefit d膠都溶得七七八八 而且水箱風扇又要大換 仲未計食偈油漏油問題
整既價錢仲貴過揸
仲有320i係無力同你揸普通1500日本車差不多

硬係覺得呢代個樣好bulky 上到m3都係咁話

bb 有尿尿

Mk到爆

加多少少上林寶

屌你個款係上兩代, 你不如攞埋E46出黎問啦

Lm

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

家下出到G代號...
唔跌反而奇怪。

渣左2年e60 剩係整過1次 2k
波箱油都無換
寶馬真係咁恐怖咩？

寶馬d車六年內先好買

新車無得頂
舊車無得整

舊車咁恐怖 係因為你永遠唔會知上幾手點保養 點渣
歐洲車 係要真勤保養 而唔係口講
D撚樣又chip 又改 又波波盡 蛇都死啦

我都渣緊525i 行左5000公里 咩都冇事 都係二手 09年車

買番黎整

整幾耐冇事
同有冇野整冇直接關係

例如漏油漏到嗱水喉，水喉隨時穿，你就咁揸係冇事冇幹你唔會知

咁又係 我想知政府個驗車係咪唔會驗呢啲

唔會，驗即時見到嘅問題，呢啲灰色位多數唔理你

咁如果拎去驗 大概幾錢左右 唔該晒

10年架BMW車識得郁已經算偷笑
Toyota Honda 禁好多

自己碌去驗585，政府規定收費

十年豐田冇得頂，十年寶馬冇得整。

想話320i唔抵玩

同年嘅corolla civic 都仲貴過佢，就知咩事，買得就預咗最壞打算年年起碼用幾皮整車

F30啦買328i 車主開心駕駛

08年車09落地
上年年尾買
呢排大執 執左25k

執咩

寶馬d料一耐就滲漏
同埋個籠真係唔掂

要玩十年bba，真係得benz可以諗

F30 咁唔好揸都咁多人吹棒

同期邊架得
四眼仔benz 定四方 易壞DSG咩
得返BMW 最come睇 come渣

E90 325入手第一日已著engine燈 又要fill偈油 利申已劏

咁黑？

其實預左要整最後劏係因為炒左

而家f30咩價位

F30果期無曬四眼啦

06 320
著波箱燈 唔理照尻揸 費時整

車真係睇手神，我架08 E90渣左幾年除左消耗品外都冇搞過其他野，仲要我本身假日車唔夠9萬公里，開心使用中仲要岩岩做完鍍膜，搞到冇咩動力換車

歐盟條例要用環保料做原料

加50萬?

BBA黎講真係得benz最少問題
自己養過部尾期w204 AMG
至少養個兩年無著過燈，
車房驗車都係換消耗品
當然車價係貴過同期寶馬
貴買平用

咁點解Benz啲膠好似冇老化得咁快?

都係會溶
某啲lexus都係
康打豐田果啲渣卅年都未爛

寶馬，賣一萬整三萬，重要唔斷尾

新款個籠靚過Benz 同 Audi

120i coupe會唔會好多問題最近睇中諗緊買唔買好

屌

屌呢啲垃圾車係咁架啦

歐洲車寶馬，愛快之類，抬車頭好撚貴，7年車已經五勞七傷

愛快一定好過BMW
之前朋友去左美國station
架車放左係我到2年 俾我玩2年冇野整

我08年車, 呢三四年執咗40K以上

E87 舊款1系又點睇？
F20 新款最平都六萬起

5年車 壓佢價啦

我架寶馬除左自己花左果D，冇整過，你地整左咩野同幾錢

歐洲車真係好撞手神
識人揸4-5 年都冇事最多換電

但識人新車落地3個月engine bay 著火

我e93 323
買番黎 換電 偈油 波箱油 消耗品
自己車房check 冇問題

我都想搵部E90/E92 棍仔玩，但個個都負皮...我都唔知買唔買好

08年車 無大整過

想買部 白色 F30
316i a sport/ 320i / 320i Ed
私人賣盤好少 大多都係車行車

可惜我放梗嗰部係黑色

幾手幾公里

可能我有pm過你

2 字3萬幾km

F20 120i 又玩唔玩得過？

係咪都有3系既通病？

巴打放幾錢先

Tg傾下

3系通病即係咩？

2皮? 有起事上嚟5皮都唔止，撞手神，睇上手點保養
漏油，避震，波箱可以好甘

真心車入面mon都冇隻好唔掂
起碼都買F30 or W204 fl

唔好渣呢，揀BMW 唔係冇原因既，但真係要付出同勤保養
但如果純粹代步舒服就一定揀Benz/ Lexus，唔洗諗

未渣過BMW 係真係唔會明咩係人車合一果種感覺，唔係點解 Carwow Matt，Benz 舊老闆都係渣BMW

E93真心靚仔 如果唔係驚整到仆街我都想買返架玩下

我尾期2012 6萬公里 質素高
白色紅籠 真心靚仔 開縫嗰陣勁多回頭率

98000 加加埋埋雜費 齊頭100,000左右

Coupe e92 ? 開縫車e93？定係普通果隻e90？

就咁樣聽你講嘅話係抵玩嘅
零九年車 賣7皮 仲要低咪
但我覺得個外觀有啲薯仔

差唔多啦呢個價位 買之前驗下車先囉 hkmi 約個時間 或者去你識嘅車房到囉

話整多渣果啲係咪要諗下自己駕駛習慣同保養習慣
利申e36 330 ->e90 330->e90 335

隨時又係「聽朋友個朋友講」，根本冇擁有過

可能車牌都無

我有部328ci M3揸緊

我p牌最近買左架e90 320i嚟練車，想問下要點保養好？真心請教係架車未發現大問題前

唔清楚
有冇link ?做咩事？有D驚

十年既車 仲識唔識得郁呀

相認？

I don’t know

一年洗幾萬保養,差不多啦

Ok

e36 330
m3?

車唔係樓，係會折舊的

E46

新買最起碼換偈油 波箱油 水箱水
brake油問師傅 睇下brake皮夠唔夠
平時
偈油6-8000咪換一次（全合成）
波箱油25000
一星check一次水箱水 突然無太多就睇下有冇漏
做下放氣

停定車 踩住brake N波手掣 鬆brake 睇下車有冇溜 冇就先入P波

閂左冷氣先閂車

正常，你以為有得升？

Lexus ftw

好懷舊

唔該哂巴打你先

嚟緊啲換乜油車呔 應該都搵個車房一次過搞掂

Pzero
320i 咁大馬力 要咬地啲

嘩你講笑定認真㗎
e90 先得170匹而家嚟講都唔算大啦

早排有睇ps4果啲 始終買嚟操車 筆直都未必預太多

this car model comes up to my expectatikn

留下名

路過留名

用緊偈油 ADDINOL ECO Light Surftec100 5W-40
車呔320i用條靜音呔算啦
btw 換波箱油要換埋油底殼 換完要reset一次波箱腦
搵間識reset既車房換油

下部換///M235i 啦

十年車喎大佬，lexus仲低添啦

以為你講我呢部 嚇撚死

渣緊335換部235做咩

做多左

認真

第一次見人攞320打J

我都聽聞過，但大西北好似冇咩話特別整寶馬嘅車房，間間都見車就整，驚撞正一個唔識嘅整

320

冇打j

E92 335

認真 好撚肉酸

50萬都肉酸 你渣個部一球？

有冇加 laser 頭燈？

Laser好似過唔到運輸署

擺明想哂命
btw 320i有乜好哂，50萬好威威？
加埋msport，咪又係200匹唔過

唔記得邊度睇報紙，option 黎

G30 撚表示好羡慕你個儀錶板